田北辰引消息：10月一場關鍵示威 促使中央決定立法

田北辰綜合多名消息人士的說法，驅使中央有「下重手」想法的關鍵事件，是去年10月1日國慶70周年的多區遊行示威。事緣當日港九新界多區出現激烈示威衝突，多個大型商場全日關門；荃灣一名中學生與警察搏鬥期間，遭警員以實彈射中胸口；懷疑有示威者於屯門向警察投擲腐蝕性液體。

「國家七十大壽，全世界看到香港這樣子，成何體統呢？我聽到的說法，是自那天後，中央覺得再這樣下去不行，決定為香港立國安法，因此有了四中全會公告的內容。國慶日幾天後政府推《禁蒙面法》，結果backfire（適得其反），引發更激烈暴力示威，那就更加印證中央的決定沒有錯了。」他引述指，一名中央官員曾表示自1997年7月1日起，外國勢力一直和中央在港「爭奪管治權」。因此修例風波發展至這個地步，中央認為不可接受，決定速立國安法。

面大於一切~

所以一定係趕係71之前立法

證明十一做啱咗

左膠當年話國慶唔會搞事, 激嬲阿爺
而家真係中晒

激嬲共產黨佢會拎舊石dom 自己隻腳

玩塊垃圾旗好危害国家安全

算唔算賀佢老母大成功？

敵人認證

開鎗震驚全球

關咩事，大陸一向都想強硬探制香港，係時間問題

唔好激嬲中共

攬炒之路就由支共國慶開始

賀佢老母呀

7.1
10.1
10.10

睇黎小學雞真係戇鳩，唔係扮

支那人不嬲最緊張面子，為面子可以連命都唔要

中共：好嬲好嬲！立國安法！

今年繼續賀你共狗老母！

嗰日口號轉晒天滅支共 好震撼

唔通101唔示威就會有五大訴求？反正中共點都唔會讓步，咪加速到底快d同中共一攬住一齊死。

賀佢老味

無錯
賴得就賴

我收到嘅風係支共自古以黎就想立國安法喎

關咩事
講到好似冇反送中
中共就唔想全面控制香港咁

國慶日幾天後政府推《禁蒙面法》，結果backfire（適得其反），引發更激烈暴力示威，那就更加印證中央的決定沒有錯了。」

佢講乜鳩？

扮晒嘢咁，十年套影一早都話2020年立國安法
大陸當劇本咁玩

我就係要呢D

唔係得罪共產黨
邊個衝邊個就係鬼
共產黨最開心

關事嘅咩
10月1號隔到而家先立法喎

你條裙咁短，搞到我非禮你。係你唔啱

賀佢老母

咁一於每年十一都全球一齊賀佢老母

ok

永遠只係識諗點用武力解決
有5大訴求擺曬係度都唔識用
不過依家證明攬炒方向正確 咪撚縮

堂堂70大壽 全球焦點去哂香港示威

我係當日既屯門牛

詳情就無野講

國家用豆腐造.jpg

其實真係幾落支共面
標題：慶典與槍擊

不過手足

十一手足好波

你班奴隸我打你係應該，而家大力打你你竟然敢大力反抗？證明我冇打錯，仲要再打大力d！

10月1日，我淨係記得黑警對平民開槍。

係中國國慶

決定違返中英聯合聲明

唔好縮呀屌你

收到今年十一繼續要賀

多謝所有人付出

証明十一佢地架已盡丟
好彩啫 安心哂

垃圾國家

7 1 is coming to town

咁年年都賀佢老母啦

田北辰老婆層樓已經放左喇

激嬲左共產黨
一早叫左唔好激嬲共產黨

香港比你強姦左23年

做對了！！

手足做到嘢
繼續加速

以後10 1變禁忌日

市民賀佢老母= 國家好危險

你話呢個政權係咪垃撚圾？

I cant wait to see the death of CCP

最慘一年得一個十一

垃鳩圾

咁我地洗唔洗趕係佢立法之前整場大龍鳳

等佢地邊開會邊欣賞

2012年梁振英上任特首後，爆發反國民教育運動，紅了一個現時被北京打成「港獨」小頭目、時為學民思潮骨幹的黃之鋒。張曉明今天發言時主動提及「港獨」冒起的軌迹，指回歸後一段長時間，「港獨」還要借「本土」包裝，直至2012年反國教「得手」，形容有關活動逐漸公開化。

張繼而細數，市面其後流傳一些「明獨」或者「暗獨」出版刊物、之後有學生組織公開提出「香港民族，命運自決」，梁振英也在2015年的《施政報告》就港大學生會《學苑》發表「港獨」主張提出嚴正警告，其後羅列2016年的旺角「暴亂」、同年新東補選主張「港獨」的候選人獲得高票及「香港民族黨」成立等，以種種事例證明，對大是大非要「防微杜漸」。

國教開始已經計,連少香港人投資大彎區都計埋

林Ｘ波引消息
雜種起身打個尿震關鍵時刻
促使........................

廢話, 反送中又話陳同佳問題, 到最後咪又係9up

田少唔講真係唔知

垃鳩圾

又係玩分化，有冇第二招

咪吹啦，20年前已想立法啦

仲唔快d立法

收到，每年10.1,7.1賀你老母

如果個國家係唔好嘅又有乜好慶呢？
唔解決問題，但解決提出問題嘅人

10/1 全港MTR收哂皮真係好正

10月1 槍殺人

諗起「winnie the pooh邊個埋嚟就郁香港」嗰個漫畫

繼續BNO 續期激死支共

10月1果日好靚。全香港人一齊慶祝國慶

邊個攪手咁堅？

手足

傳統藝能，君辱臣死

民記：十一賀佢老母

支那國慶但所有外媒都係報香港示威同關家_開槍打示威者

太陽照常升起

小明呀

佢地驚今年十一又比人落佢地面呀
中國人幾要面子你地都知架喇

根本咩外國勢力就係鳩up
作倉搵唔到既人出來，
就咩都用呢個來做藉口，
咁咪可以為所欲為

收到風係武漢肺炎之後中共無錢
要諗方法夾住走資派同港共荷包
同埋驚國內知情人士係香港爆料
比五眼知武肺單野係中國搞出嚟

年年十一都賀9佢

個關鍵唔係個 大粒墨咩

咁咪印證推國安會更大backfire囉

點解田二少咁on9都講得出

101 成街都係陰司銀紙。。。。。 幾靚呀

想問
Backfire 證明冇做錯係咩logic

成街都係金銀衣紙

想spin去唔搞商家佬啫

不過有人會信咩

激嬲共產黨

健仔

無文化腦殘主席 包帝治國

賀老母有咩問題呀 唔通屌你老母咩 on99支那

Xi object一路嘅aim都係止暴制亂
撤回唔得
反蒙面唔得
咪唯有踩行turbo越玩越大

過左國安法，連登會唔會被封架

樓上果d 信到十足十

呢啲咪支那人囉 咩都講面子 低等

手足加油 黎明就到

敵人反對

佢比班狗玩到好慘

仲有近期班objects都成日掛係口邊
無論用乜哪吒手段只要止到暴制到亂
就算係人工整出嚟嘅太平盛世
投資者都會返嚟
方針一路都冇變過

你立就立啦

唔好把責任推比港人

你唔好話打台灣因佢哋唔選幹國輸

想 但難

佢咩都無錯架啦，一早撤回，後邊既事都唔會發生。
唔肯撤回又係市民既錯？

嗰日擺到明就係要落鳩你中共面

奶共狗二少，學PPRB犬話齋，拉闊返黎睇點解會攪到咁先囉！！！

正如毛神成鳩日拋人口水尾：

冇無源無故的愛，冇無源無故的恨！！！

唉怪錯咗你地, 23年嚟，你地一啲錯都無

十一年年有

咁又點，講呢d因為香港人激到中共立法，想表達d乜？香港人自己攞黎衰？

今年繼續

獨裁最後都係走向更獨裁，唔好懶人

記得嗰日香港周圍都係溪錢

傘運後已計劃

難啲啦，一定及早部署同見人就趕

大會堂果場戰役最撚勁

賀撚爆佢，今年生日過唔過到都成問題，支那

諗下今日點慶好過

難就唔洗做咩

推廣水魔法

做對了

雜種都算係政治奇材，咁都比佢諗到

田北辰都幾煩

So what ?

十一係好成功 但都好大犧牲

根本共匪諗都唔洗諗跟劇本走

2019反送中運動特色：

香港人覺醒
擺脫 冇大台 / 傳統左翼組織 主導
流水抗爭
文創層出不窮（文宣 影片 音樂 消費）

年年都賀你老母

【惡法日誌】你不能相信的三個詞彙

因為35+

廣傳不要再傳

十月一 槍殺人

小支支 死要面

都係一樣跟尾狗應聲蟲，但同孽瘤一樣要扮有學識有遠見昆終鏟更仆街咁囉！！！

小學雞大閱兵冇人理 全部報紙頭版都係克驚射心口
唔嬲就假

屌中共老母啦

黑警開槍 所以丢架 推違憲禁蒙面法 搞到抗爭升級 所以係香港本身唔好唔係因為你自己亂黎？黑人問號

多謝黑警推香港落深淵

年年10月1大家識做啦

今年十一來多次

但係我哋把握咗唯一機會

冇人想知呀屌你老母

關我撚事咩

當年周恩來係主權同香港嘅繁榮之間都揀咗主權，證明呢群人一直都冇變過，大家只係俾美麗嘅謊言呃咗幾十年

成何體統呢？

7.1 近了

心水清

今年十一我都要燒下衣紙

我倉鼠死咗要記念

叉手鋒是對的
原來真係唔可以激嬲共產黨

中共：好嬲好嬲

成8個月先立 習總手腳咁慢呀

10.1好成功，雖然好多手兄犧牲

乜都賴落外國到啦
炎肺都可以話外國源頭

比啲掌聲手足

今個十月一日佢會立咩法呢

收皮啦田柒辰，地獄鬼国死忌關我撚事咩！

通街都嗌天滅中共全黨死清光賀佢老母，上面班玻璃心就碎撚哂

果時睇直播睇到好happy又唔得呀，洗唔洗自我審查到咁

Anyway 大家俾啲掌聲自己

當日18日起義

呢啲咪叫此地無銀囉

49年1O月1日北京天安門上那塲示威已準備立國安法了

自己想做甘多藉口

果日真係勁癲, 夜晚行過一地都係衣紙,又無曬車得勁少行人, 世界未日既樣咁

你d 體統關我撚事

掉返轉講，你都識拎反蒙面法黎講大力打壓只會帶來更大反彈，依家你竟然覺得更大力打壓就解決到問題？

十一做對了

71怕送大禮？屌你啦 長送長有
揾直升機接banner重得

日頭仲痴線, 一路行個天一路飄溪錢, 好似落雪咁, 你又睇唔到邊個單位撒出黎, 好似個天落咁

即係要興71 101

十一遊行就係要狗共樣衰, 吹呀

即係今年都要

石頭好忙

笑撚死人 咁姐係講左原來唔關國家安全事
係純粹因為唔想有人示威

中共這樣做是搬石頭砸自己的腳

果日區區都開花咁濟，真心respect咁多位有出黎既手足

而家玩大到俾位全球制裁, 其實佢已經入左不歸路

加埋武肺美國已經決心要消滅中共, 唔係淨係佢換個領導人就可以解決到件事咁簡單

誓死效忠香港國

生係香港人 死係香港鬼

so ? 唔通要我地跪佢地俾自由我地呀

釋出善意。

荃灣？

賀佢老母真係記憶猶新

搵借口屈落我地到唧
講到自己被迫咁

面大過一切
美國而家咁撚樣落支那面，雜種會點回擊？
千祈咪撚縮

10 1 真係好正

想唔想今年黎多次？
Are you ready?

都話左咪激嬲中國啦屌

我唔信田北辰收到北京風.

收皮喇
十一忍半年先出手

成功爭取

其實係咪最接近全民勇武既一次

嗰日全世界啲報紙都係報開花，無人報支共生日咁濟

支共抵撚死
10月2號，外國頭條全部都講警甴用實彈射手足

成績表

九十九年成大錯 稱王只合在秦州

幫你賀壽都唔得，咁惡

賀佢老母

好似天水圍隊仲火燒報案室

國慶日幾天後政府推《禁蒙面法》，結果backfire（適得其反），引發更激烈暴力示威，那就更加印證中央的決定沒有錯了。

中國式邏輯：有backfire = 做岩決定

講依d廢話啦，無聽張曉明話咩？佢話你香港人無每人唔幫襯一次喜茶，所以咪立例囉

欲加之罪 何患無辭。

真係賀佢老母

果日係港鐵自己停哂地鐵9成站

支那早泄底
掂一掂就會射
根本唔關香港人事

十一唔係博鬥

係黑警槍殺學生

欲加之罪，何患無辭。

只有港殤 沒有国慶

[member][member][member]睇live[/member][/member][/member]

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

田生講緊2020？

poly嗰次似d

惱羞成怒

呢個logic又真係幾搞鬼..

但係係最慘痛既一次

721又係咁
睇嚟習總死穴嚟
下一個活動就係繼續搞支共象徵

中共面皮越來越薄
香港人縮得一次
縮唔到第二次

如果你係手足，希望你唔好再team kill

其實講乜都得
幫襯黃圈都比你地講成搞港獨
遲下呼吸都係港獨

兩個事實加埋就係因果關係？

食屎啦田生。

2020 年啦，你重有撚秘密消息渠道？

當時仲要係中學生...

每年十一都可以宣傳下黃色殯儀圈

十月一賀佢老母

沒有国慶 只有國殤
十.一 強国大壽 賀佢老母

佢個黨全滅 支共一票都唔配比佢

十一咪荃灣中學生中槍囉

有咩問題

最緊要係激嬲共產黨

感謝全體手足

Jeng

明明已經係棄卒，重成撚日出黎懶撚大支嘢。懶係講個秘密你知呀，咁樣。

乜嘢成何體統呀？
當自己人哋老豆老母呀

你地打啦，好悶呀

簡直係里程碑

理撚得你支共受乜撚刺激，顛佬顛起上嚟讚佢靚仔都會發顛

點解唔講吓中央，港共政府施政失誤

係讚美佢都會覺得你立心不良
扣帽子到一個點

啱啱想問 好彩碌下d comment
辰哥又係弱智唔是扮

就算無10.1 示威，中共都plan緊點打壓香港人架，仲有港區人大班狗奴才乘機獻媚想拎著數，立國安法係必然的事

佢過去一年好多北京消息都係流
扮撚晒中南海圈子 人地根本當佢兩兄弟都係叛徒

小學雞做決定就係咁既邏輯

今次唔賴佔中啦

手足嘅付出真係值得我哋尊重

所有犧牲過嘅手足，我響度多謝你，對唔住你哋受苦

一個細細香港可以咁易激嬲一個大國（好似係）

諗返起十一成街都係溪錢，成個香港死城咁
呢啲先真係激嬲共產黨

慶遠都係人地錯，唔睇下自己做過咩仆街野？

嚇到鳩縮
利申：絲

賀角慶同立覺安法都唔俾

係架！国家尊嚴大於一切，咁搞仲邊有面？快撚d立！否則立唔成更冇面！

咪係
遲早問題

當日係沙田

賽後比大家話戰力太低

但想同當日手足講

我地成功爭取國安法啦

攬炒萬歲

點會無報
一邊報賀佢老母另一邊報支共打j

個成果除左大家都有份之外
唔好忘記十一手足中左槍

乜唔係春袋咩？

你要怪就怪荃灣開槍射健仔果隻狗啦

咁咪落多1次面lo

沙田
多謝手足嘅付出

驚你唔出手呀，係落你面，吹呀

個日vcity出面成個天都係溪錢

屌，中共一貫想法，永遠都係人哋錯，自己永遠無錯，從來無諗過係自己倒行逆施，逆天而行，明明係自己搞成今日咁嘅局面都要話係其他人問題

多謝講埋俾我哋知激嬲咗共狗

故意將中國病毒武漢肺炎散播至地球每一角落.
成何體統?

有國安法香港人就會驚？
一個國家越做得多餘野唔聽民意就越快比人民推翻滅國

原來真係會激嬲中共

推

一粒子彈搶哂成堆坦克飛彈鏡

8月5 三罷直落開花最接近
真係18區都峰煙四起

10月1係行動最有成效既1次(突襲中聯辦)，併列71攻立法會，只可恨果日朝早有手足中槍(所以必須繼續狙擊關狗)

都幾低B，仲露埋低牌添

如果佢係啱嘅,敢田北辰就洩露左國家秘密

如果佢係錯嘅，敢佢就係散佈謠言

等我地再做多啲落佢面先

姐姐cos個不知火舞

真係激嬲咗中共
但我地就係想激嬲佢

戇鳩無極限，講到我地抵死，死未丫?激嬲狗共，立法懲罰你地，
其實我地就係要佢咁，攬炒，大家睇佢而家幾多失業，外國企業撤離，
全球制裁，再攪埋香港轉唔到美金，進口糧食一定會貴，仲要有一半
人月入得1000蚊，即係一失業就頂唔到幾耐，飯都冇得食就反啦，咋訓都
要醒啦，各省市星星之火燒遍大陸，指日可待

中共由9771起有邊日唔想香港立法丫，多鳩餘

成功賀佢老母

賀佢老母臭西

小學生係死要面

如果要講721西環都連埋去國家主權上綱上線

算

死中囯人決定遮醜都唔做
就因為佢老母被賀

十一肯定係最勁既開花日
記憶猶新

中大勁d

中大電視MODE
十一現場MODE

共產黨決定嘅事點會拖半年幾先做呀

田少睇少黨嘅決策力？

慶功！食牛雜！

為甚麼他經常唔著衫？

利申：no offense

搞咁多嘢就係想今年國慶好睇啲?

突襲中聯辦應該係721 101已經唔會埋到中聯辦

中共大壽穿壽衣有乜唔啱呀

十月一號 賀佢老母

十一做得好呀

香港人乖乖地咪好似澳門咁 早廿年立法囉
唔係唔出黎就會繼續比香港自由呀 ？

爺你老母

呢句係左膠講嘅
我都想爺佢老母

呢篇嘢擺明係俾淺藍睇

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

工會要人 表態

多撚餘啦

田二少外圍都唔外圍 邊知咁多 呢條友根本就係政壇林作 成日吹水刷存在感

中共認證
田少，中共仲有咩唔想我地做，透露d好喎，等運動有個方向.

今年10月1再上街?

二○二○年國慶煙花匯演接受贊助申請
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
康樂及文化事務署現邀請有意贊助二○二○年國慶煙花匯演的機構，於六月二十六日（星期五）或以前遞交申請。

國慶煙花匯演將於十月一日（星期四）舉行。

有興趣贊助國慶煙花匯演的機構，可將申請書遞交煙花審核小組秘書處（地址：香港灣仔愛群道十八號伊利沙伯體育館八樓康樂及文化事務署社區節目辦事處）。

如需要更多資料，可致電二五九一 一二○七查詢。

完
2020年6月12日（星期五）
香港時間15時30分

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

賀佢老母。田柒認證

根本就係廢話
都唔關香港人事
係佢想壟斷晒所有中國
嘅錢同埋武裝力量
包帝先至要立呢個國安法
關香港鬼事咩佢純粹係內鬥
要權力佢先至去做
有咗國安法中國所有嘅有錢人
都要買佢怕 冇錢想叛變都難呀

超1藉口黎

10月1關香港乜事？

醒未？

白卡佬

仲夠膽放煙花 港共

十月一真係平行時空

玻璃心就認啦

信你都on99含賓州，你話維尼射唔出都得，任你講

呢個撚屌二世祖真係好核人憎 借香港嘅制度同繁榮 享盡榮華富貴 啲錢夠食幾代 宜家走來賣港？

一件關鍵嘅小背心 被強姦犯獸性大發將受害人先姦後殺

你知唔知自我審查同用腦嘅分別屌你老母

繼續吹

十一賀佢老母呀

d蝗蟲小粉紅匪慶開心過老豆老母生日